有冇廢青仲未訓

後生仔傾下計

訓唔著

我都係

有咩搞？我癱係度聽網台睇連登

睇小說睇到唔想瞓

最近晚晚都訓唔着，唔知咩事

係咪叫緊我?

有幾廢先

大家諗住幾點訓

hi，我都訓唔著

慘

雙失

0830 final

可能完全訓唔到

祝你仆直

依度

2點訓4點醒 依家叫個麥麥送早餐
之後再訓 廢青生活

早晨全餐？

hi sister

巴

搞咩唔訓🙄

激嬲女朋友
好後悔
飛咗的去等佢起身

洗唔洗咁癲 女人唔可以太寵